係時候要團結！

無論前線勇武定文宣，或者民意撚定和理非，請大家係呢一夜之後要冷靜落嚟！

我相信無論係得呢個地方開post定係留comment都係想打贏呢場仗，打死班狗打倒林奠。所以大家一定要互相尊重各種意見！

致前線勇武派:

呢兩個月以嚟，如果當初無衝擊立法會，送中一早就過咗。無前線對抗d狗，死傷可能更嚴重，運動亦無可能持續兩個幾月。呢樣證明咗勇武抗爭成效好大！ 因為好多人嘅犧牲，令我地都好想打撚死哂d黑警，我相信好多人都有同感。對任何前線嘅行為絕對尊重同致以最崇高嘅敬意。

致後援部:

每次嘅遊行示威都總有辦法號召民眾，以人數為武器，令運動keep住個熱度。無遊行示威，就可能無辦法將運動打到兩個幾月。亦有一班有心之士知自己無能力參與前線工作，會花上可以付出嘅精力做文宣。設計poster， 印貼紙，甚至去跪地去道歉，呢d對前線係一種好大嘅支持。為參與運動嘅人去諗同宣傳當有事嘅時候可以點走，向身邊人宣揚各個運動嘅資訊等等，都絕對係運動當中好重要嘅一部分！

無論你相信嘅係邊一套，呢個運動我地必須贏！仲要贏得徹徹底底！

我唔係分析時勢做軍師，亦唔係想將大家分黨分派，我只係希望大家可以從心支持對方嘅諗法。否則無可能繼續走落去。

呢場運動之所以能夠走到呢一個關口，每個肯參與討論嘅巴絲都係成就者之一。亦都正正因為呢個原因，各位巴絲一定要團結一心！做真正嘅不割蓆不分化不篤灰！

無論口號係乜都好，呢個運動係時候需要升級！換d新方法去玩落去！捱得過呢個位，終點在望！

就係時機未到 你講岩左
第一關都未過 點打大佬
仲有六位烈士 大量義士呢？
你打港獨旗 真係害死義士
智取!!!!!!!!挽回民意
大部分中老年現階段反政府但不反共
中共識溫水煮蛙 我地都要識
你懂的
新口號:五大訴求 缺一不可 光復香港 保衛家園

扣上港獨會輸 正中林鄭下懷 我地要理智
香港人醒撚目 你懂的
一日唔瓦解港共勢力 無得打
扣上港獨人地仲出師有名
邊個外國都幫我地唔到
要打選舉戰！

推

Push

特別而家就深夜，連登開始有人帶風氣

焦點：
堅守五大訴求
徹查警會決策層
追究警暴源頭
全民罷工罷市罷買
逼令林鄭回應訴求

香港嘅未來 靠我地一齊努力

不如一齊討論下點樣可以令罷工罷市罷買 擴展至更多層面 令更多和理非都可以參與 爭取更多民意支持 利用民意向林鄭施壓

聽完林鄭今日個記者會 冇理由就咁比佢獨善其身架？！

Pish

核彈都唔割

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰